

Mail 2020 mit Franziska John und Frank Stecher

  * Wie kann DI unterstützen?
  * Kein Allg. Einstieg in das Thema KI?
  * Für wenn ist dieser Foliensatz?
  * Inventar – was haben wir?

 30.06.2020 mit Franziska John und Frank Stecher 
  
  * evtl. auf Deutsch zur Verfügung stellen
  * Orgachart Leitungspersönlichkeiten
     und Gesichter
  * Wann wir zum Einsatz kommen?
  * Was für Kompenzen wir mit bringen?
  * Übersicht an Lösung die wir mit bringen?
  * Spezfische UseCases zum Beispiel => MSD
  * Evtl. auch ein Preistag dahinter hängen
  * Background Story hinter den Personen
  